[非陰謀論]CY順利甩難

1) ICAC查梁振英UGL事件
2) ICAC啊head被辭職
3) 梁振英同中央議定唔連任，條件系唔追查貪污事件
4) 林鄭成功當選
5) 冇人會再追錯梁振英
6) 梁振英順利做全國政協
香港898,梁振英死全家